奧斯卡頒獎典禮最佳妝容回顧

今年奧斯卡頒獎典禮又曲終人散，坦白説，雖然是第90屆，但不論賽果還是各名人的妝扮，都可以用「估到」去形容，無驚喜也無驚嚇，即使忠實粉絲如筆者都看得呵欠連連。然而在沈悶背後，紅地毯上還是有一絲亮點，由迷人的煙薰眼妝，到充滿80年代風情的髮型，今年奧斯卡的紅地毯還是有一點參考價值！

Jennifer Lawrence

Jennifer Lawrence一向都能輕鬆駕駛濃淡妝，今次就以充滿80年代風情的微曲髮型，配以啡色煙薰眼妝和磗紅色唇色，感覺相當嫵媚。不過平日看得Jennifer太多類似造型，驚喜確實不大，只能説是保持一貫水準。

Lupita Nyong’o

Lupita Nyong’o品味一向超群，據筆者記憶她好像從未失手，而今年的妝容也非常漂亮。金色調唇妝和她和閃亮的髮飾和晚裝都極為匹配，整個感覺都如女神一樣。

Gal Gadot

神奇女俠Gal Gadot的妝容是筆者最喜歡的一個，她使用奶油色眼影，使眼神看上柔軟。而深紅唇色是以葡萄紅和深紅唇色混合出來，女人味更濃。

Saoirse Ronan

以粉紅為主要妝調的Saoirse Ronan貫徹過住淡妝風格，不論眼妝、胭脂、唇膏都散發淡淡少女味，再配上淺粉色晚裝，一切都恰到好處。

Saoirse Ronan 23歲搞到32歲咁既樣

上網睇好多人話j law looks like a cheap hooker喎

屌你老母死全家啦仆街，冇撚腦智障仔，樓主網賺撚黎，你仲覆佢on99

係啊 屌你老母，白痴仔，見條link 咁撚奇怪仲kick 入去，你老母真係cheap hooker 先生得出你個白痴仔

圖or 老母

屌你無圖點討論